劉國勳助選團，落泊離場

大家一齊開香檳啦喂

躝啦

冇錢分了

今晚10點見